岩岩日本綜藝節目「MONITORING 」有女優穿香港黑T-shirt！！

永野芽郁

希望呢個post唔會害死佢啦

又要被道歉啦

依家冇乜日本演員去中國搵食啦

勁可愛

連坐，封殺埋你公司

永野

芽b

點解有抽氣扇旗？

永野芽郁

好多大陸喱會睇

得19歲

超可愛

汪！

咁癲 有心定無意

節目內容

件衫應該係staff幫佢簡

攝影staff變裝啲衫未必係佢地自己揀
應該係節目啲staff畀佢地著

比個番組玩死

老婆

佢當紅炸子雞洗乜驚支那人

支那狗好撚惡傢

有無ig？

韓國就可能有機既
日本本地市場夠大根本唔洗賣支那人帳
係班支那狗以為自己好緊要咋

之前16年木下有次玩食香蕉
班支那狗就玻璃心碎晒話佢影射中國人
仲話要杯葛木下喎

問題係木下從來冇target 過支那市場
bilibili d 片全部都係大陸人偷片轉載上去

你又啱

Nagano mei 無post過任何相關野

[有圖]痴能線日本好女仔永野芽郁好能正

佢個仙女哭相喺大陸紅到仆街
而家收得皮啦

相？

推比支那狗睇

推上熱門！
逼日本人表態！

上次子諭單野都係咁！
搞到好多韓國人支持台灣！
推上熱門！推上tweeter！

外交部:外國勢力干預

你老母就女優 屌你老母

NOW OR NEVER

等睇支那玻璃碎然後去人地twitter發癲
然後又要出聲明話支持一國兩制wwwww

佢係得嗰張相靚 點都好多謝佢先

韓國
日本
越南
台灣

好靚

好耐冇睇人類觀察
個女仔有啲似綾瀨遙

弱智仔
不嬲日本女明星=女優

三年A班個女主角

支持twice 一隊有齊日本韓國台灣人聯合抗共

佢做半邊藍天好正
愛上佢了

我係佢表哥
佢有少少輕度弱智...
唔好怪佢

推！

推到啲支那人見到為止

推佢老母

櫻花妹

好撚可愛

永野bb

支那人
日本又反 美國又反 台灣又反
韓仔又反
用返華為啦

支那人快啲同我死入黎！
然後share張相！批鬥條女！
逼佢道歉！！

日本藝人一早有發聲，上個月Radwimps有講過野，講得直接過大把香港藝人

野田洋次郎向來關心社會時事，對於香港政府硬推《逃犯條例》而引爆民怨，大批年輕人上街示威卻遭武力對待，野田洋次郎昨日在Twitter談起香港目前的嚴峻情況，他用英語及日文寫：「I love you Hong Kong. So sad to hear the News of people getting injured. Hope the peace and freedom will arrive as soon as possible.」野田表示很愛香港，當從新聞中得知有人受傷後令他感到難過，希望香港能夠和平及盡快解決問題。正當有本地藝人避談「反送中」怕得罪大陸網民，難得有日本藝人祝福香港，獲不少網民大讚有心。

不愧為我女神啊

邊忽直接？

女人街tee姐 又唔係光復香港
睇定啲先

cute

算係咁啦
好多藝人只會講d食兩家茶禮既話 盡快和平果d
佢直接提埋freedom呢個字眼 大陸已經ban得

已經有少量人玻璃心緊

普通一件衫 唔洗打哂飛機等陣搞到鄰國玻璃心搞到佢就唔好

正呀！
我最期待的畫面出現了！

咪j我女朋友

著香港t shirt就港獨，咁何君妖件i love hong kong都港獨啦

永遠支持芽郁BB

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

係呢個敏感位
仲要黑色

衫我記得係自己揀 應該係準備好然後比佢地揀想著邊件
利申有睇開monitoring

一齊洗板屌撚9佢地啦，咁樣侮辱我地D女手足

咩咩心地善良唔喊都已經係仙女

仆街！支那狗比想像中理性

收乜皮呀
我講多次日本本身市場夠大
只做local job 已經夠食
仲未計永野本身係新一代最當紅個幾個

韓國就相反 本土市場食唔晒咁多團先要推海外
亦正因為咁 逢親支那搞「限韓令」
kpop 團就跪就係咁

第二， 人地永野本身從來冇target 過中國市場
咪撚自作多情ff

支那狗以為自己好強大

滿意

支那人會買正版av?

好正啊

講緊俾佢地屌到跪低道歉果種收皮呀
你睇下去拜過靖國神社既演員點
連水原希子都俾人逼到道歉呀

唔撚係av女優呀屌你

水原希子韓國種黎
狗改不了吃屎

玻璃心支那豬

芽郁bb

牙郁

日本妹

水原希子有食大陸市場，但永野芽郁無

收皮啦水原希子

屌咪係 勁憎水原

係咪因為車牌京xxxxx事件搞到理智返

日本自古以來是中國的領土

芽郁b不愧我咁愛你
拎翻本寫真出黎J先

可能有啲離題
之前睇雜誌見到呢輯相concept好似連儂牆（雖然我諗佢自己應該唔知）平時啲人喺微博一定會share雜誌圖但今次就冇 中國人係咁玻璃心

你咁講永野代言kanebo既護膚品咪又係瞄準大陸客
小紅書大把廣告

Mei
呢個monitoring造型應該一眼就被識穿

av女優

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

睇嗰陣都預計到班玻璃心會嘈
其實班人最後咪又係一路鬧一路睇
btw macken

其實得個icon 無咩意思
不過都夠鄰國班傻hi玻璃心發作

「所以她是站哪边？？」

呢句問題係咪可以解讀做分裂國家

害咩鳩死
大陸人都唔會俾錢買AV架啦

唔需要咁對號入座
根本個節目就無呢個心

我ok架

知香港咩料啦

永野是世界的

記者朋友你好
雖然我叫偷圖死全家
但今次我唔介意
即管抄

3年a組

我估係個綜藝節目俾呢件衫佢著

淨係睇過3年A班
係幾靚
依家就更加靚

佢幾時幾刻搵過大陸人一蚊人民幣?

不枉我咁愛你

芽郁bb!!!!!

Iphone x

Mei san

。

正

如果班毛入去佢ig亂吠 大家一定要幫拖

睇完一半藍同3年A班
勁鐘意芽郁ちゃん
無論係咪佢自己揀都好 都多謝佢

不過都好矛盾
想多啲日本人撐香港
但又驚佢俾班友那狗嚇親

屌 咁都打錯
係 支那狗
友你老母 (自膠)

左邊條仔着暴徒look既

未有中文字幕睇
所以未發顛啫

不過如果佢哋夠膽死搞我芽郁ちゃん
我就將班支那人侵犯版權嘅嘢放上twitter

愛國不用國貨是啥意思

對Mei好感度真係爆升
之前無睇半分藍，今日開始煲哂佢

幾cute幾索

邊個嚟

johnnys

去親咪又係做比人手撕角色

8.16 全民提款! 揸現金，不消費

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

推

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

不反了永野芽郁了

我家芽郁

幾靚女

女神bb連個心都咁靚

借位 818倒灌維園！

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

日本韓國connected
香港人做埋和事佬

根本成個日本都唔care 中国

三年A班班長長

中國人有咁多大陸節目唔睇
去睇佢地眼中既「小日本」⋯
咁算唔算支持外國勢力？

有冇條女ig

睇錯黑T BACK